毒撚彈鋼琴

如果一個肥毒矮柒既毒撚彈得一手好琴，會唔會有囡囡對佢改觀

利申 高毒撚，乜撚樂器都唔識，亦無諗住學，等死中

？

肥毒矮柒彈到曉飛都冇用

依啲嘢同着衫同一道理

鐘意你既話會因為你識而加分

毒撚你都鐘意